開個撐警場有冇得諗，例如貼上支持警察，先姦後殺

撐警牆

老P認同

殺人放火金腰帶

重開啦

老陳認同

支持警方武力鎮壓和平示威者！
支持警方恐嚇記者！

希望加開個通緝犯區，等街坊自己報料爆d黑警出黎

agree

以前直情有隻馬名叫金腰帶

支持警方打柒平民
支持警方搞醫院病人list後門

還我廉潔警隊